有冇人覺得保持正面首歌好啱馬明聽

尤其是柒羊個段